其實係唐人街超市收銀個班人係點移民？

唐人街個班超市個姐 雜貨舖阿叔 其實係點申請到過去 英國都話可能係居英權計劃 咁巴黎 布魯塞爾 個d呢？照道理咁既工應該無可能批簽證。

啲仔女帶埋屋企人移民 帶埋老豆老母去

早廿年過去, 門檻唔高, 只要有人請 or 渣住二百萬, 都可以過去!

lm學嘢

黑工都唔定

而家去唐人街搵工 應該都申請唔到visa 架啦 係咪呀？

早年行船, 冇走到

你開個咁既topic都知自己咩料啦

196X 年前去打工的原居民後代掛
當年英國殖民地護照無分咁多同有居英權
上一輩有料移民，下一代接手生意都得
各種移民下一代
又可以係黑工

黑人仲多

之前去紐約唐人街，以為大部分人講普通話，點知廣東先係主流

無記得錯1962年之前香港人可以直接去英國住

西方唐人街不嬲都係咁架啦
以前d北佬有閪錢移民咩

以前門檻低嘛 好多廣東人去洗大餅